港鐵以六億建慈雲山行人設施 居民炮轟「半廢天橋」

堅係廢到無人有，同無起無分別

根本冇打算比你班窮撚用
照要迫你搭37m

37m條數係肥肉黎

行上同落要幾耐？

條路係比人去搭37m
唔係比你快d行到落黃大仙

好多工程項目都係 腥港官商勾結既鐵證

只係腥港豬覺得唔關自己事 所以懶理

馬亞木班撚屌仲加到4.1

屌佢老母 仲話蝕錢

睇住37M由$2.7加到$4.1

蝕錢就唔好做囉

人地早幾年好撚把炮架

買撚左廿鳩幾的士牌話要做收支平衡

屌佢老母 37m 由我讀書2.7 依加4.1 仆街

我益狗巴都唔撚益鳩佢

慈雲山居民忍左37M呢條線 好撚耐啦

屌佢老味條天橋真係戇鳩到震, 重起咗咁撚耐

未用過條天橋 根本唔會有人行

港鐵: 你唔鍾意可以唔用/唔住慈雲山

咁樣都要6億？

慈康撚表示 情願搭2f/ 3c番上黎 都唔搭37m
巴士貴$0.2但最快上到

37m on9到震

垃圾廢橋，班垃圾禮義廉仲出黎大大聲話成功爭取
咁多年慈雲山交通一日差過一日，成個區冇樣嘢好既！仲話要起樓... 痴線

好心就咪鬼繼續投比禮義廉啦，個班正人渣黎，呃足慈雲山友咁多年

『行去鑽石山又得 』
我想問點行

網民反建議推出港鐵轉小巴優惠、港鐵接駁巴士循環線等。

K37?

九巴之後有205m，晨早番工真係可以益九巴也不益馬亞木。

以後朝早可以坐205m， 唔好再受37m 氣

忍多幾日啦清

成區都係廢老好難唔投

垃圾區

明明住左咁多人都可以咁多年冇人理垃圾小巴線垃圾天橋

彩德起天橋駁去九龍灣站
安達起天橋駁落去寶達
慈雲山

4.1仲貴過搭211
37m真係愈做愈衰

真心垃圾，遲啲連街市都比領展收埋
選埋啲垃圾出黎，水足啲街坊咁多年

條天橋你話係方便去鑽石山
ok fine
但係你啲扶手電梯個方向根本只係for上山
落山呢？
wfc？
重要隔幾日就壞一次
成條橋啲地板啊，玻璃嗰啲污糟到乜咁
又唔油返層油
柒撚到一個點

其實有方便左咩？

完全唔覺

要由慈樂三期，經鳳德行落去，搵笨到爆

講起37M真係好撚火滾
屌你老母加價加到4.1
仲要星期六日朝早唔使旨意喺慈民村上車
我依家寧願搭3c2f落去黃大仙都唔撚柒益佢

如果你話起呢堆垃圾嘅目的係方便去鑽石山
咁事實上佢係完撚全冇方便過

之但係如果你話佢係用嚟改善區內行人網絡既話無可否認佢係有啲用
淨係學村條天橋唔使過馬路已經好好多（雖然我冇機會用 ）
仲有啲天橋裝升降機都有用
尤其係慈正個幾部
不過條垃圾天橋就無可否認係垃圾嚟

一日先得一班...

真心想知點樣靠條橋快左落鑽石山

人廢就係用廢野
當班慈雲人狗咁撚

班狗就算男盗女娼都走唔甩

set部$2特惠站喺慈中
6億都有排洗啦

如果沙中線趕得切係90年代動工
趁重建緊嘅時候都有機會起到慈雲山站
當年個選址大約係雲華街同惠華街交界
而家起晒樓梗係有藉口唔起
鄭汝華條八婆個陣拍晒心口話會起高速升降機
仲以為會巴閉到好似hku站咁樣
點知得條殘廢嘅天橋

使咗6億到頭來都要靠鳳德邨上慈中架lift駁落鑽石山

見到37m條隊真係長到喊
211多數都係巴士塞哂係鳳凰村返唔切先排長龍

屌你老母夜晚10點左右搭37m返上慈雲山真係等撚到佛誕

37m真係勁撚貴
痴線加到$4.1
依家慣咗搭地鐵會行落鑽石山搭

沙田至中環線（沙中線）的規劃不設慈雲山站，港鐵另建扶手電梯、行人天橋和自動行人道等設施，方便居民到鑽石山站，49項設施今年10月全數落成。港鐵早前發帖宣揚有關行人設施，形容「行去鑽石山又得，行去慈中亦得，街坊無論去邊都可以行得更加舒服啦」。但不少慈雲山街坊留言批評。

港鐵發文介紹為慈雲山社區「升呢」
綜合網民意見，新建的行人設施只是完善上山方向，但無接駁其他公用設施，例如沒有直接連接到商場及主要屋苑，大感不滿。有人炮轟設計：「透明玻璃頂根本擋唔到陽光」；「樓梯成5樓高，根本浪費金錢！」；「平路竟然有幾部扶手梯……以為去咗機場！ 」

（港鐵Facebook圖）
部分人「秋後算帳」，指出工程期間封路阻礙交通、晚上燒焊閃光和聲音影響居民，然而最終換來「半廢天橋」，有人稱「兜黎兜去，我寧願行番原有條路仲快」。網民反建議推出港鐵轉小巴優惠、港鐵接駁巴士循環線等。

行人設施改善工程造價逾6億

根據港鐵資料，公司應政府的委託，在沙中綫工程期間同時在慈雲山進行行人設施改善工程，在區內加建行人接駁設施，與現有的行人天橋和升降機系統結合，以優化慈雲山區與沙中綫鑽石山站的連接，並為區內居民提供無障礙通道；整項行人設施改善工程合約總值6.08億港元。

post 埋出黎啦仆街

睇住佢斬鳩晒d樹起條垃圾天橋

原來連登咁多人住慈雲山

慈雲山密度好高

明明果條路就咁行都好撚方便，咁都要整條橋
屌你老母37m仲on9 奶共、用簡體、服務已經唔撚好成日飛站，條綫已經霸左黎做，仲好意思講咩維持唔到成本，路程咁撚短$4.1

依架啲車是咪疏左好多
見到長期條龍都落到去龍翔道
以前好似冇咁離譜

夜晚寧願鑽石山站落，經鳳德上山

屌佢老母
個條咁撚樣既橋方便去鑽石山？
我想問方便邊個？
我只係見到退休生活既廢老上去觀光
冇見過條橋係繁忙過
搵個人去睇下一日人流幾多再講喇
返工返學 放工放學 完全冇人行咁制

為左比錢37m去到幾撚盡
岩石硬起唔到只係籍口
講真 有慈雲山站
每日返工返學節省左好多來回錢

有左慈雲山站 成個小巴真係可以摺埋咁制

仲有登工賊會宣傳廣告

起完先嘈有撚用咩
之後仲有無止境既維修費檢查費
條數都唔知邊個俾

廢鐵專起廢嘢
沙中線超支就是呢度來

205m開左的話，大家可以搭到就搭啦，等九記有數壉支持加班/循環線，否則只會益馬亞木

條穚唔係用黎比人行，而係用黎比人玩

條撚橋又廢又核突
行下面抬高頭遮撚左一半天，個感覺勁迫

我就算行落黃大仙定鑽石山都唔會用到條垃圾橋
利申慈正撚

騰訊新總部成棟大野都係用左18億幾
屌香港一條爛鬼橋都6億

日日行上去慈中
不過夏天熱死 驚撐唔住呀

屌你老母37m加到4.1

重依稀記得有一段時間做過2.3 「特價」
人大咗就冇再坐過條垃圾上落山
估唔到依家加到4.1咁痴線

利申: 慈樂撚

行過去鳳德坐𨋢上啦
需然要多啲時間

而家落山會行落黃大仙都係行15-20分鐘，朝早等得車黎我都到 收工通常坐3c/2f差得個2毫諗唔到點解要益垃圾37m 除非巴士要等15分鐘以上如果唔係都唔坐佢

行條橋去買m記係幾方便 除此之外真係冇撚用 btw 行路落黃大仙都咪撚益37m啦 山頂行落去3 4個字到

選埋d垃圾區議員抵死

其實同行舊路就咁串慈中》鳳德》鑽石山有咩分別 晒6億起條咁既野根本冇方便過

貴得黎仲要繁忙時間係毓華街果幾個站既人根本唔會上到車 行落鑽石山站好撚過

仲要起果陣污糟到慈樂多左好多老鼠

其實走數走到咁真係好應該開條港鐵巴士線做免費轉乘
當年kcr 好似派大包咁開一大堆免費接駁線
Mtr 賺咁多錢好應該要開返呢啲線做鐵路盲點

多識白偉俊議員，慈雲山終於有地鐵站

呢條真系垃圾黎

利申：住慈雲山

呢幾年垃圾起左有冇10年

冬天行落去還好 我有時差d 遲到都揀跑落去
夏天真係不了， 7點幾條龍長到地鐵站我寧願鑽石山行返上去 or 搭去沙田拗行返去

我寧願佢平分6億比慈山d 人仲好

冇免費轉乘都應該叫九巴重開3A啦(唔識嘅自己上巴典)
重建完之後人口上升就應該開返啦
邊有可能安達邨山卡啦未開伙都即刻有巴士落藍田
慈雲山幾十萬人要靠16座?
學273咁派單層車海都冇所謂啦

唔好咁講啦

利申： 當年有份起

慈樂撚表示日日都係行落去黃大仙 但係辛苦哂慈正同三期既朋友

205m又淨係係慈中開 三期咁撚多人都唔開好啲啲巴士線 一到十點後成q日37 19 73都冇車
利申：三期撚

竹園北撚表示211成日見到多人到爆
都係經龍翔行返去算

最on9係 37m/19m慢起嚟真係可以好撚慢
屌你老母！ 我試過要坐3個字先落到地鐵站

鑽石山行鳳德果邊都幾方便啦
行左十幾年都係咁行
又唔覺有咩辛苦
整多條天橋黎做乜

37m有個阿姐每次停一停車都要拉手掣 坐佢車慢撚到

屌加到4.1真係接受唔撚到
條橋起左咁撚耐真係垃圾到仆街 外觀又唔靚
仲要封撚左巴士站m記落慈樂果條斜路3年 好撚on9

其實慈正撚真係好撚激氣
下撚下要坐成15-20分鐘先落到去黃大仙
繁忙時間唔洗旨意上到車
但行又要行半個鐘 我屌

條橋d用料感覺又舊污糟，好似幾十年前起落咁

條橋又唔駁入中心 真係無撚用

邊個設計？當初無研究過

我寧願整條大隧道直插落黃大仙仲好

我怕我再講多兩句就比人話窮撚4.1都比唔起又係到屌

4.1朝早都仲排晒長龍
行落去15分鐘，等架垃圾車15分鐘都未必上到

根本就是撚但敷衍咗你哋班垃圾就算

差唔多十年無搭過37m
住毓華街，7點半打後基本上無可能上到車
行落鑽石山仲快過等車，上山又係排長龍
依家返屋企都搭巴士為主

成條天橋咁長 一個垃圾桶都冇

37m又加價了

慈雲山既交通問題喺冇左地鐵站嗰一刻開始已經冇得解決

同埋想問下慈雲山有冇tg grp

條橋最大既好處就係慈正撚落雨無帶遮都可以唔洗濕住咁返屋企 之後無實用價值架啦
屌那星依家加到4.1 屌你 平時慈正落去到要3個字慢撚到 返去繁忙時間一定排到地鐵站口
19m又係小班次又收咁撚貴
你話住係山腳/腰都叫好啲 行上去算
屌你住慈正果啲真係死死地氣搭上去
最多落果陣行斜路落
有得簡都盡量唔搭37m閪車
最撚嬲係黃大仙果條站頭佬
次撚次都數錯人頭 搞到我要插返人地下一班既車 幾多 眼光睇住 屌！

條橋真心廢

養成良好習慣 每日步行廿分鐘
多謝你呀37M 19M

大汗撚夏天行落去真係好慘

地中海果條友好撚串

等37M慘啲
真係行路都唔益佢$4.1

問下啲垃圾區議員！？
乜鬼嘢袁國強，陳曼琪班禮義廉

六億起天橋?

長途巴士轉2f/3c 都只係1毫子
我都係呢排先知

幾鬼自豪，洗左你地6億，仲唔跪謝？！

好快37m就10蚊

211都係3.8, 狗巴仲有轉乘優惠
單層巴一車都最少四五十人, 就算人多都好快都上到車
執柒左37M俾埋狗巴做好過啦

起咗咁撚耐未撚用過。都仲係比緊條濕鳩 37M 一程4.1

個感覺真係好撚奇妙
成個慈雲山封晒路又嘈又大塵又唔方便左幾年
嘩仆你個街起舊咁既垃圾出嚟

唔入中心真係敗筆！

條橋根本俾人洗錢je, 起黎俾你地用咩

btw,條橋起完先嘈有撚用咩

好似大部份都支持

發覺d人好鍾意起完先講冇用,人地都找撚晒數

明明起左最少5,6年,地盤出面都有d圖睇,上網又有工程進度睇,都冇人理 冇人屌7佢改設計,咁大個區住咁多人都唔理
真係抵撚死

要cap水呀嘛

講真，根本d官同議員全部都同馬亞木果班係枱底傾好哂，咩幾年冇加價，但一加最少都加3、4毫子，等於姐係每年都加1毫。最無恥係明明條線一定有錢賺，但服務又無變好，又要獨市生意咁，但運輸署可以照批准加價，鬼唔望馬亞木果班幾時天收。

屌你老母

唔係架
佢正德個邊個出口係駁唔返去原本條有蓋通道
正暉對出個升降機同樓梯出口係向馬路
重要有欄杆
正暉撚係要兜個圈先至返到去
而且過程係無有蓋通道
所以條橋係完全無撚用架

唔係廢廢地既話

有鬼人搭小巴?

其實都係多得以前班街坊唔搭3A

所以要執笠

不過巴士公司既3A都有問題.架車大部又唔夠客做唔到密車

以211式運作又唔合成本效益

將啲淫賤聯街招拎出嚟
貼曬係慈雲山
等大家可以感激佢地成功爭取先啦
等大家記得佢地個樣

行落鑽石山都唔益37m條垃圾線
利申慈正

落地鐵站

其實以前行慈雲山已有既天橋系統加鳳德村天橋落鑽石山

都唔會耐得過依加既黃大仙系統太多

以前落山不嬲經鳳德落

12號 狗巴開205m 落鑽石山
得8am 一班
客量好既話 有希轉全日線
沙中線通左就唔撚洗坐37m 19m

如果坐長途狗巴
可以比$0.1係黃大仙轉2f 3c 上山
咪撚益馬亞木

就係37m 人地住元朗番工番港島又係一個鐘
我住九龍番工番港島都要一個鐘

元朗返港島9個字咋，一個鐘夠出柴灣

2F.3C都好唔爭氣

依加越黎越少車

其實屌左好撚耐
even係lihkg都見過幾次post

禮義廉個班年年選舉前就開始整定啲旅遊團，食飯團，再唔係就經個啲咩大廈委員主席送啲野比班老人家

然後班廢老就話個議員做得野

211係比人反對先用單層

我係狗巴cut左佢啦

班翠竹撚屌 明明夠位開雙層細車都唔批

反正班翠竹撚屌有村巴

點解仲要開架狗巴益佢地

其實開mtr bus最好

4蚊上山

mtr轉唔洗錢

一野一定收撚左37m皮

單層又好雙層都好 一定夠玩

0.1唔係3m咩

人地夠把炮

話私家路,你行雙層整爛路

你就要賠錢

其實點解當年會由九巴插旗

正常依類路線多數係俾小巴佬做就算

2f就真係少

3c繁時旺角都頂閘啵

由起果下我就講呢條垃圾

可以睇到正暉既毒撚打飛機

咪係

如果依加一野收佢皮停竹園 我諗佢地都有排頭痛

Contenr farm?

MTR BUS依類野係歷史遺物

依加mtr bus既路線網都不斷縮

點會開新線

最重要係有巴士都唔會保持到小巴既車輪戰術

當年有3A咪又係收皮收場

除非夠客做頻密既升降機路線

否則巴士做.一定唔夠客

其實2蚊雞真係仆街野黎.搞到長途車成日短途停,小巴又塞滿人

以前班友係專登等平車

間接提供區內短途巴士線有生存空間同埋真正分流短途客

仆佢個街.依加2蚊雞成日搭116係東九龍分科落車.........

爬曬po
其實37m條路線車程幾多公里 車程幾耐

利申： 住秀茂坪(南村上面)
南村架綠色小巴又係 由開頭2.7定
2.8加到依家3.4
通常夜晚6點繁忙時間都係行路落 觀塘 快過等濕9小巴
不過話時話 安達村d交通反而幾好
多左好多巴士 益埋成個秀茂坪and寶達

211都想加㗎，加唔到咋
結論係慈雲山居民團體唔夠翠竹惡

其實兩個case唔同啦

安達果邊將來係個大社區

d巴士線好似係投標結果黎

不過以近年政府既取態,依個新區既巴士服務算唔錯

或許根本係果個區點起橋駁地鐵站都做唔到15mins內同埋唔駛點上落先促成有得開新線

你真係以為係唔夠惡?

早幾年買廿幾的士牌。依家發到豬頭啦

依家3c 2f都可以
九巴早排將黃大仙上慈雲山嘅分段收費 減到$4.3

但好似會規劃緊秀茂坪起地鐵站 駁落去彩虹 好似話10年後有 唔知真定假

翠竹啲人好多都係城寨搬過去
真係驚你有毛

本身小巴公司同區議員都fd底

聽到屋企人話陳曼琪做到野真係好撚好笑
喂呀哥又打理律師樓又上去開政協
一個星期究竟有冇一日喺慈雲山

翠竹真係好惡
坐211轉車入沙田屯門
兩程車車費加埋 反而比第二程車嘅正價仲平左四毫子

條廢橋唯一用途 係行落去買金拱門
依家中心間老麥好旺

其實好多線都係咁

73 73a轉75x 都係收75x果個價

282轉89又係

eg 282帝都上車拍卡即落車然後同站上89 平0.4

問題你會唔會得閒咁玩

垃圾方案都照樣袋住先既後果

袋住先,袋左然後再傾

好過最後乜都無

話口未完
Btw 人大*自

2F同15A最撚on9 成半粒鐘一班

一砲過block晒成堆慈雲山公屋仔

好爽

代表慈雲山上去開會

唔叫做到野呀?

其實有到站時間就好左好多啦

依加剩係想收馬亞木皮

佢既口氣

上去同維尼r個高鐵慈雲山站

又
其實慈雲山俾禮義廉長期佔據係改變唔到
但陳曼琪根本就係完全freeride左成個正愛區
袁國強黎榮浩嗰啲耐唔耐都會去中心打個轉影下相同啲廢老傾計
條八婆係例牌no show
淨係新年喺天橋派下揮春就算鳩數
定係今年已經冇？

3c 2f都好似有呢個優惠?

果條係東九龍線，由鑽石山到寶琳，中途經彩雲、順利、秀茂坪或寶達

條線都係建制ff出黎
根本起唔L到

好難講，依家mtr已經向政府交左計劃書，加上建制既力量，就算幾天價都話合理照上馬通過

點解起乜都唔撚經富山
日日番工都差d比架19m累撚死

利申 住富山

仲要返工搭地鐵嗰程只係佔40分鐘
但因為架on9小巴我要預至少一個鐘番工....
明明都係住九龍

出旺角搭小巴先8蚊 出佐敦先9蚊仲要有得留位
37m加到4.1比狗搭
朝早返工喺正暉等車，通常啲特別車司機正暉上滿哂就直落斜路去黃大仙
有幾次上車等咗五分鐘上滿哂，個阿佰竟然仲去德愛，旭華街慢慢落
我心諗上依班車係貪佢直落先上，要行旭華街我不如搭普通車
啲阿叔屌哂鬼

行上三期搭特別車啦
正暉架37m兜德愛慢撚到

建制ff出黎果條仲痴線，行曬成個東九龍山頭
起碼政府方案可以分流寶林轉沙中線
落尖沙咀/紅磡唔洗經將軍澳線同觀塘線
長遠又可以拉去UST/中九龍
都叫有用

係靠個助理先做到野咋嘛

其實正暉朝早嗰架都係特別車嚟
不過有啲阿佰唔知做乜9

富山鬼多過人 經你地既話咪又係無得上

變正常班次仲有得諗

我已經養成咗，每朝行落鑽石山搭車

東鐵撚表示轉左搭73好耐

拿，因為份工關係個個月一定要用腳行由鑽石山開始行上來慈雲山中一次咁表示，e 家行上去真係舒服左好多既 ，但最on9係你鳳得上慈中條路有蓋路做乜9玻璃姐，又細，雨又遮唔到又曬

多撚謝#人大代表#大律師陳曼琪啦
多撚謝食幾次嘜嘜宴去咩香港一日遊嘅垃圾廢老啦

有得揀真係唔撚想搭37m
問題係過咗夜晚12點半就無19m

完全唔覺舒服左

好撚貴
搭2F3C好過

朝早3M, 放工3C/ 2F
朝早等2個字不如夾時間搭3M

屌那西真係垃圾到仆街

x2

問題就係而家就算小巴經我都依然都冇得上......
有時落地鐵站都要的士......

油都唔油多陣上去，仲話用成6億起

垃圾37m

早上繁忙時間：阿姐經常數錯人頭，之後上到車係連個司機都屌埋一份，另外有個男人成撚日揸住個手提喇叭係度大大聲播，講嘢有冇乜禮貌，成日係度撩啲OL

晚上放工：多車嘅時候，班撚樣成日係平台個出口衝出嚟打尖

得罪講句 D後生仔好垃圾
行小小路由慈雲山去黃大仙/鑽石山都唔肯

你試下夏天三十幾度著住件西裝行落去先講嘢啦

華人政治

富山行落去把啦，十分鐘乜都到啦
利申：住你對面

朝早趕唔切行
放工行返去嗰條斜路好攞命

有時落雨/熱/凍 真係唔想行....
有時仲要着住對高踭鞋

頂，根本成班禮義廉都係慈雲山freeride
袁國強，陳曼琪，何漢文
一個垃圾過一個，不過冇計，你地鐘意投佢地嘛，抵死架

Btw, 立法會選舉泛民票係慈雲山多過土共好多，但去到區選就調轉

自己啲屎自己食

落宏景坐19a 囉

低等

咁我咪又要再早啲出門口.......

2f特別車平日8點到有一架，直達鑽石山站。一係就慢慢行落彩虹啦。

本港最高學府點同班狗盗女娼既禽畜比

同大家分享吓當年慈雲山站預定位置

咁點幫你啊

富山邨好少見有後生女住

嘩條斜路211班司機飛壆架喎
座最後成個人彈起
比部雙層佢都玩仲得了
btw211都係食屎啦
成日一係無車
一係就連續2/3部車

其實211應該比小巴做，反而37m交比九巴就最好

所以話咩技術問題都係假嘅
寶馬山而家夠起緊升降機直落炮台山
鬼知慈雲山全部都係低端賤民咩

其實我想講嘅係應該搵啲方法改善交通
而唔係我哋去就番啲交通

都唔係㗎 我見附近都多後生女

我無咁早番工

富山邨落去同胡志偉講下囉

我坐長途狗巴已經用咗一程轉乘，但好多時唔係等太耐都會搭2F/3C上，俾正價都唔搭37M

正常人係會扮搭37a 然後上37m

姐係打尖

好正常 好多人都咁做 你唔做咪慢慢龍翔道吸塵 邊有人咁蠢 真係走去排

我見到排隊一見有3c就個個轉會

屌 完全講出我想講既野 待著差唔多壟斷 朝早個戇鳩呀叔串柒柒趕狗咁趕 夜晚返黎又成班撚樣係到打尖 仲好意思話加價 之前已經無撚搭

呢樣野站頭係默許, 同佢講重話番你轉頭多事

哩招我阿媽都識喎

依加唔搭啦 4.1 我搭巴士算 不過巴士頂哂閘

頂，2F 3C 車又唔夠，成條掛牌線都係16 年以上舊車...

廢你就廢啦
少少路都行唔到

好耐冇搭，可唔可以講下點玩法

就咁恤衫西褲企喺中心小巴站等緊車已經出汗

0.1轉會 直搭貴兩毛

就咁睇車都好勉強夠

繁忙時間 3c 2f 15 min 一等 等哂兩架車

就咁睇唔洗十分鐘一架上慈雲山 又唔算疏既

始終214開左 2f唔會點再加車

3c仲有可能既 加左食旺角果班客

廣場出 扮搭37a 行到37m站頭排隊

呢條咁長又電梯又lift又盛都係6億
之前比人撞果條橋仔d連登仔吹到要幾千萬

我討厭政治嘅後果

上次立法會選舉，慈正邨變左黃國健票倉

工賊會一直都好想食左黃逸旭個位

黃逸旭都唔係d咩好人啦 一個黃大仙區議員上兩屆無啦啦走去參選立法會九龍西，之後個屆區會做左全港唯一一個自動當選泛民 背後你話無野都無人信

果時工賊會未搵到人挑戰佢者，下屆佢輸既機會真係一半一半

37M 養左成間公司好多年

條友同何漢文好friend

根本得幾條線有油水，37m 不知幾好咬，
馬橋生條友仲要上年同運輸署入數話赤字....
狗巴一話205m ，馬狗就話虧損

損佢個頭 不知幾和味

虧損係佢營運不當嘅事 關市民乜事
自己獨市生意都可以咁差質素
冇理由保障佢嘅利益而犧牲幾十萬居民
既然馬生咁驚蝕錢 不如唔好做啦

50 幾部車，成日放晒啲車係沙田坳！
人工低，路線又惡揸，咪成日請唔到司機囉，
搞到日日求班司機返工咁制，啲司機咪串過馬頭咕哩咁

究竟班狗官幾時先死
慈雲山一個人口咁高既地方
交通都仲可以差過第三世界
運輸處班粉腸收左37m幾多錢

同馬亞木37系比
秀茂坪堆漢華直頭係良心企業

返工撞著呢啲阿公阿婆真係谷鳩氣, 你老味嗰兩步路好心就自己行啦

其實計返搭火車都差唔多 貴1蚊但換舒服+唔洗比錢殘字覺得超值

73算係慈雲山比較舒服既小巴線

唔明點解咁多慈雲山撚係要搭地鐵
明明紅van舒服好多又快
去旺角15分鐘
去佐敦20分鐘
去葵芳15分鐘
去荃灣30分鐘
去銅邏灣就成日無車耐d
係要咁鐘意迫地鐵咁撚奇9怪既, 行落地鐵都講得出
行完15分鐘仲要做沙癲魚, 唔撚係掛
我住左廿年, 行上/落地鐵唔多過廿次
你行得落去我都到左旺角了

你張圖都幾耐歷史

屌，啱啱搭37M就係咁行
仲要全程冇車都只行30km/h

每個月訓係度收380萬的士車租都話蝕